今日既情況同場地同過往遊行完全唔同，希望手足可以保持理性

唔好做會令自己後悔既事